其實有無方法令到狗察減薪？

老實講而家狗察根本不能用道德感化 罵都無用因為佢地袋住幾皮野可以無責任盡情發洩 舉報又無用 官官相衛

盡管無得令到佢地無左份工都好
減薪 減福利可行嗎？

Popo 個薪酬調查獨立
每年都多過公務員

只要泛民在立會佔多數

推